前監警會國際專家Clifford Stott真監警報告：港警察合法性「完全崩壞」

Icanfaceallhkers.jpg

法官：警員誠實可靠 合法使用武力

推

講得幾中吓

亞洲第一食屎狗

法庭都崩壞

Pish

柒婆又走出嚟，指責專家冇睇清楚事實既全部

專家唔了解真相
被人誤導
說法片面

其實香港 每日不斷判政治監已經成為事實
有冇可能推動 到國外手足 統籌做成 集中媒體
監察香港 拎上國際 俾大家睇下陽光司法？

順便製造就業機會 旁聽師又可以轉釋成英文

國外手足聲勢大D定本土港韭聲勢大D？
國外手足幾丁友話制裁垃圾會法庭政府
港韭飯民律師大黨要美國輕手D
之後200萬入面大部分人繼續返工翻學當冇事發生
你覺得外國政府信邊個？

講得好中
駁唔到